想講莫文蔚拎至尊歌實至名歸，不服來辯

因爲佢真係好紅

突登返嚟梗係要比個大獎佢啦

好紅

Karen啲歌咁高質 唔反了

唱medley 嗰陣以為睇緊春晚

笑死人咩 入行28年先可以喺香港樂壇發圍

火雞吹大左啦 一直都係2線者

Karen 對住習總UN下UN下 好吸引

聽到大家 耳膜有害

人地兜28年圈先返香港參加頒獎禮

人哋一直都係華語樂壇發展🙏 演唱會係開世界巡迴的

通常香港樂壇發展唔掂 過台灣就會有人要 好似陳小春

真心，段medley會唔會長咗啲有啲尷

Karen嬸唱腔有韻味的，但Live炒車

今晚兩個live都好

唔知點解細個J高佢

搶獎都算，仲要難聽

有美腿 其實當年都叫有氣質

50歲人先發圍仲要扮大牌

行埋屈膝禮

楊千嬅喺香港樂壇都大粒過佢

差在未叩頭

食神最尾個look唔錯

佢唱歌都算 係無啦啦拎個古爭出黎
又唔知做咩鳩 好似扮彈撚兩野又去唱返咁
成件事既觀感好奇怪

有無人可以話我知點解佢係台灣咁紅

人地紆尊降貴嚟香港依個小漁村
仲唔快啲去like佢喺903啲YouTube片

計香港樂壇 佢連人瑞尾燈都見唔到啦

根本唔紅嫁起內地都係2線尾

邊有紅人講紅你就信

真佢對廣東歌有咩影響

攞咗金曲獎架佢

情與義 值千金掛

心痛DJ年頭帶落年尾，一下俾個阿嬸搶大獎

唔係紅唔紅既問題
係佢跟本都係收山派
不如重金比Eason唱一轉仲實際
起碼大家無得唔服

金曲獎又如何 講到好重要咁

張靚穎 skr 就冇拎過啦

你會唔會覺得莫 紅過skr同張靚穎呀

eason唱轉應該都要幾十萬啦

睇錢做人啦

莫文蔚台灣真紅，但香港完全0 Hit

森美仲好意思介紹 呼吸有害 係全年播放率最高

佢係台灣真係幾受歡迎架，受歡迎過你講個兩位（支那我唔清楚）

Eason早兩年唱過啦

大陸都冇人聽佢d歌啦

好似台仔咁圍爐自high

慢慢喜歡你 之後好似一直都好靜 上一隻國語碟金曲獎大獎0入圍

佢唱live 個feel 完全肥媽咁款 仲有一陣亞視味
點解會變成咁

先唔講佢係唔係垃圾護旗手
佢真功真係一般般
唱腔仲要老土到爆
今日一唱d現代少少嘅 個老土味就出晒嚟
咩依家d品味要番番二三十年前咁old school架

都話起大陸零人氣導師都冇佢份
慢慢喜歡你都好悶
d人又話好聽

咁關香港樂壇咩事？
佢有咩香港歌？
奶支都唔屌得？
咁人瑞都原諒得

原來佢仲記得廣東話點講

佢首歌真係無聽過 之後先知係黑警劇主題曲

真 勁撚難聽

頭先 Youtube Live 見到有人叫佢返去打牛丸 笑到我

鄧智偉呢種垃圾寫開罐頭歌都可以有至尊歌作曲人獎 世界末日了

支那空氣太清新 一呼一吸都有害

話難聽就會俾佢Fans閙 之後搬曬佢堆成就俾人睇

成日我們的廣東歌賣情懷
你唔悶我都厭喇
個medley諗起唱K last古巨基果首
我知莫文蔚台灣有獎攞
但佢頭先個腔真係老土喎
睇緊流行經典五十年咁
本身以為會似瑕疵jazzy啲咁

啱啱佢唱陳奕迅個d
佢個老式腔完全carry唔到

原來佢奶得衰過老千樺

唱 你的名字我的姓氏 十級難聽

香港人唔多留意佢

好多PR打手頭先係咁幫佢轉移視線

我地明明支持緊Karen 推到Karen打低菊姐拎埋TVB最女

群星 - 共同家園（曲／鄧智偉、莊冬昕編／監及總製作）
莫文蔚 - 呼吸有害（曲／鄧智偉、莊冬昕監）

請得喐佢返嚟梗係洗到盡
如果唔知邊年學友屎忽痕出廣東歌 903又請到佢嘅話 畀佢唱足半個鐘都得

姜b最高

一直唔太鍾意佢唱腔，好作狀

好行唔送

你 哋 班 偽 黃 吹 奏 完 莫 文 蔚 未

本身對鄧智偉冇乜印象
現在諗返起呢單新聞

高海寧與音樂才子鄧智偉拍拖五年雖一直冇公開認愛，但二人感情穩定曾傳婚訊，不過自從鄧智偉將工作基地轉往內地，高Ling經常獨守空房，更有消息指長期分隔兩地遠水不能救近火，鄧智偉因寂寞難耐背住高Ling暗交一名北京女子，事後東窗事發，高Ling狠撇對方，今年2月在IG個人帳戶取消關注對方，分手早已有跡可尋。

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

隔離Po偷圖

佢唱歌拍戲摟主都未出世

叱咤頒獎禮丨
莫文蔚演繹歷年「我最喜愛的歌曲」
冇唱方皓玟鬧政府歌《人話》

撐起雨傘 都冇唱

但唱坤哥首歌

老屎忽大哂
台灣金曲天后紆尊降貴

首《呼吸有害》都係CCTVB警甴劇主題曲

之前好多兒登仔吹奏哩件奶共閪

莫文蔚半裸跳海

幾多閪種係度吹奏個

奶共深紅護旗手

港豬班畜牲 跟紅頂白

哩Ｄ撚婆 外國出世 扮下知性

包裝下 成班偽黃就扮Ｌ識聽歌係度吹奏

以前幾鐘意佢
首首佢台灣hit嘅國語歌都識唱
自從2019年時平衡時空繼續北上巡迴就冇再follow佢

以前好欣賞佢初出道張粵語碟
後尾去完大陸台灣就變好俗

我細個第一次聽忽然之間就 呆撚左

嘩！咁撚好聽既

但可惜佢係護旗閪

真係屌你個老味

他不愛我 如果沒有你 電台情歌 陰天 愛
全部都好正
北極光 戀一世的愛 透視 呢幾首廣東都ok

比你講完。我一間就要由頭聽到尾先

如果講佢國語碟我幾愛嗰隻 拉活

日場夜場

針對返佢本人咋喎

你望吓佢IG 成五十歲人仲扮貓

佢比佢啲同期真係無得比,
但係依家就唔同啦 live唱功都實過哂依家啲星,
護旗閪都係咁話

推

死暗星 我齋記得佢當年扮打鼓打到暈Q咗

佢當年Live冇咁飄 致敬哥哥唱 只怕不再遇上 都好聽
而家歌藝又冇又奶共 頭先Medley彈電子古箏俾吓Credit佢

連登仔咪又係咁搶奶得仲明顯既容姨演唱會飛 根本就雙重標準

講難聽邊及姜濤

呼乜撚嘢吸有害吖，宜家講嘢都有罪啦！

怕惡法充斥香港內 屌啲黑警都有罪
條街有你 落樓有你 進出於狗屋
禁語充斥香港內 公安衝入來
寧願再瞓 一醒你會即刻送中
勞改都不意外 朝朝起身聽習爺
威嚇你 改變你 要洗你腦袋
虐待下你也應該 每一個位也玩下
真怕你 好怕你 怕講嘢有罪

係 又唔夠靚 所以當年紅唔到 但同而家個堆比 就變左大姐大

拎龜同兔比？

siu4

發生過咩事？
一直冇留意呢個人
呢單都係見到高ling先見到佢個名

佢開作品展 有一Part扮打鼓暈低要人抬走佢 唔知做乜春

等睇YC雙重標準

連登仔究竟係有幾井底
大陸零人氣都講得出
Search下《天籟之戰》睇吓佢YouTube有幾多view數先啦

唔講大陸
佢以香港人身份係台灣贏到開巷 攞咗兩次金曲歌后
仲要係歌影視三棲嘅明星
你話佢大中華膠係一件事
但唔需要可悲到自欺欺人

其實個人幾中意佢唱腔
雖然係舊係老土 不過幾有特色

但係紅到紫又藍到黑不了
btw古箏真係好撚odd

連登仔唔屌得架
兒登仔睇野世界第一

佢好多fans，之前屌下佢真心愛鄰國奶共都畀人屌

我覺得佢真係唱返陸小鳳可能重好聽

咪又係借周星馳上位

雙刀火雞

佢同林憶蓮我都唔明點解要咁樣奶法，為乜啫，又唔係冇錢

姜濤正常好多喎
莫文蔚個腔真係太leung，音又唔準

終於有人講林憶蓮都瀨，好多連登仔好似完全睇唔到咁

其實都講咗好多年.佢嗰代基本上都係返大陸搵食多，其實真係好閒，係唔知點解佢兩個又唔係大陸人要奶到做埋成輯節目啫，到今日我都唔明白

1996年經典粵語專輯《全身莫文蔚》，當時香港人不識貨。才導致莫去台灣發展。

不過有其他地區為《全身莫文蔚》背書，譬如上海專業音樂雜誌《音像世界》當年選擇它為年度十大專輯。

好似未去到同習近平握手

喺香港出咗兩隻已經無人問津

望吓送禮 黎明嗰啲都有上大陸做小丑就知好好賺

唉尤其是送禮，一味死黐住倫伯，根本淨係掛住靠佢再搵錢穩陣，唉又係講嚟都嘥鳩氣

佢都講到明唔靠麟伯開Show 自己會蝕錢

屌，呢個咪就係點解佢永遠都硬係畀人睇低一線咁囉，有啲佢嘅多年fans都話過條友成世人都係唔會真係想突破，開演唱會永遠唔會唱sidetrack，對住其他所謂天王又認曬低威咁，唉總之就真係唉屌佢老母啦

佢對住其他天王除咗唱功之外乜都輸晒
90年代發唔到圍衰太臭串 同埋佢爭獎都爭咗三十年 笑死

睇嚟巴打聽佢嘅日子都唔短 以前舊登都多啲人講下佢，而家基本上都係笑鳩或者屌鳩佢

出首垃圾k歌輕鬆套冠

冇㗎 我JH - 17年嗰排留意吓咁樣 大路嗰啲歌正常都識了

一年一歌仲要播唔夠AP

JH?

佢同容祖兒開演唱會嗰段時間

講感受嗰陣冇人敢stop佢 驚佢下年唔係派歌

森美Stop咗 但佢輩份大咪俾佢講埋 反正都唔會有下一次

望下人地內地巡迴演唱會開左幾多場先啦 on99

唔計支那 好似去埋西藏？好威

哦原來如此 Joey & Hacken
我覺得佢其中一啲最正嘅歌其實就係佢最霉星光唱片嗰時

琴日live post屌佢係紅既話會比人圍插

相反Youtube Live負皮一面倒

佢當年靠高妹正傳彈翻起身？通常個個歌手霉嗰陣都有靚歌 不過翻紅之後真係唔會再掂

星光係90年代 英雄故事，回首，一生想您嗰啲

叫做去返一線都係02,03愛不釋手，合久必婚，高妹，我不會唱歌嗰陣。不過嗰陣時係真係掂，傷孽賤臺同其他臺都播得好勁

火咩雞
佢係歌手，拍戲先係副業
N年前已經拎金曲歌后香港第一女歌手

我琴日先知原來佢識唱歌

我知，兩句冇加標點符號分開 Mark低你講嗰啲歌先

想問下點解903一直咁憎佢？見03年佢紅到有最男拎都冇三甲

不散不見 值得三封金曲歌后

仲要去完台灣再奶共就係人生勝利組

個個對佢印象都得火雞 同 情與義值千金

屌狗娘生班友不嬲小圈子又垃圾，佢哋不嬲嗒陳奕迅糖，送禮佢哋嫌過氣啦。肥婆真係仆街冚家鏟嚟，每一年叱咤完咗睇返屌鳩佢都啱架喇，正仆街冚家鏟

唔賣仔上節目佢都冇錢啦 一係黐翻落鄭伊健度

成世人靠痴 正垃圾 cd 鴨寮街賣20蚊隻都無人買

屌 睇 CCTV 都咁專心

14億500萬人後台，我認輸了

首歌完全唱唔到個key 擺明後製

花落誰家 得佢個台輸

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我記得嗰單新聞
「陳小春直情是垃圾」

所以獎呢啲算鳩數，畀面派對，商業利益大於一切。香港好惡玩，而家直頭玩撚爛埋。有時諗諗下寧願佢哋出去搵食。不過因為頭先講嗰啲原因，都係要屌下送禮

佢噚日 缺氧到似有幻想

望返阿漿當年鬧903鬧得好啱

你點睇佢。我覺得佢撈到咁更加代表香港已經冇得玩

我覺得Mirror之後多咗香港人留意樂壇，如果追香港歌手呢種情況持續，我相信對本土同樂壇發展有幫助

G.E.M. 已經唔旨在香港市場，佢嗰陣未北上已經紅館連開五場 衰細公司冇牙力

Karen同哥哥eason一樣，live係唱唔到cd咁，但反而會超突出個人風格，敢講華語女歌手認第二得王菲敢認第一
慢慢喜歡你
忽然之間
陰天
外面的世界
愛情
他不愛我
如果沒有你
廣島之戀

新啲既聽絕，夾方大同好屈，配埋mv

成班打手
我本身對佢無乜嘢，覺得佢係台灣咁紅係有原因，一定係唔啱我口味所以先唔識貨
尋晚一聽佢唱呼吸有害已經覺得同CD差得遠

去到Medley，都真係好災難吓
佢唱舊歌完全無韻味，個腔老餅得黎啲音又唔準
個台風係彈古箏個到之後完全係大崩潰，勁造作

Arrangement好係Edward Chan同佢團隊嘅功勞，同Karen嬸係無關

同意某個會員所講，無幾多個歌手夠份量去唱呢個Medley
但係以佢廿八年年資黎講，佢今次表演真係完全唔合格

莫文蔚當年喺台灣紅到仆街
你試下搵80後台灣人問下
睇下邊個唔識佢啲歌

奶共紅

都係，不過佢可以得罪曬差唔多成個香港都唔易

藍閪不了

如果古箏個item放上全民造星一定俾花姐話

on9

張靚穎屌打莫啦 吹撚到佢第二咁

就算gem而家退出娛樂圈 地位都起莫之上啦

原來香港唔只一個楊千嬅，仲有第二個

屌你講漿我都服
搬張靚穎出黎算老幾

不如問莫文蔚算老幾
係香港都未做到數一數二
華語女歌手數一數二

走音走到上太空

低音散，高音尻叫

當年香港唔要佢 點知人地去台灣同內地撈得掂
仲要拎左好多獎 無計
不過佢live呢幾年好差 始終年紀大
2012年個陣仲okay

最好笑係話佢係台灣同大陸唔紅，係二線
依家係大陸開tour最賣得嘅香港女歌手係Gem，人瑞，同佢
連登仔吹奏嘅雞容同鄭瘦人連珠三角都衝唔出

你會唔會太無知

連登仔反開嘅GEM，莫文蔚，人瑞係係大陸巡迴演唱會開得最多場嘅香港女歌手
仲要人哋嗰啲好多都係outdoor 幾萬人嘅體育場

d人傻嫁麻大陸唔夠張穎春哥紅
夠膽死吹到咁大
同年代那英成個大陸都紅啦
你台灣市場有幾大

點止大陸，連歐美都係
莫文蔚去埋歐洲開都爆場

香港市場算咩？我唔係踩香港音樂，但莫文蔚無論係咩原因都好，係香港依然樂壇未死既時候，去左台灣發展而且係空前絕後既成功。gem我認，新生代no1。如果話華語女歌手可以打敗karen既只可數王菲，如果你質疑「空前絕後香港女歌手」就只可以係林憶蓮

笑死
三個啲巡迴演唱會最多嘅場數
李宇春 6場
張靚穎 9場
莫文蔚 47場

當年千禧年代就係王菲、莫文蔚同張惠妹三個鬥

紅到爆炸，而且係一直都紅，半退狀態最多係fans少左，但地位係台灣極高，睇頒獎典禮就知，幾多神級男女歌手係karen手上拎獎，就好似哥哥頒俾karen咁

我懷疑反佢既根本就無聽佢既歌，因為唔熟亦都唔願去聽個老餅唱，或者純粹係政治原因，政治原因無得講，我都尊重

Btw琴日個live係唔太合格
音響廢唔講，但karen姨把聲差到，個唱腔係屈機，但啲歌好多都唔岩佢唱，個編曲又7又急，唱到甩晒beat走晒音，叱吒根本on9

係華語樂壇佢啲金曲多到數唔曬，咁都話唔紅
淨係[i]隻碟都已經有幾首養老保險金曲

我諗佢地連陰天都無聽過，李宗盛神作，淨係聽過古巨基情歌王個兩句

鄭中基都去過台灣喎

利申鍾意左暴龍哥好撚多年

其實盧凱彤都係 有咩咁好笑

盧凱彤一直兩邊走 好似幫紅VAN做配樂都有拎金像獎

咁鄭中基兩邊都好入屋嘅
Karen 同 李玟差唔多，亞洲天后

我覺得Karen嬸本身個腔就唔啱唱K歌
佢噚日都已經用咗私家咪，收音依然垃圾

屌打尋晚Karen啦

其實我對Karen嬸堆歌都熟

Diva - 莫文蔚
想講呢首好屈機，國語歌 Mix 廣東話吟詩咁

噚日兩個Live炒到咁都有大把藉口護航
好似講到特登調至尊歌俾你唔使還咁
先唔講廣東歌
佢近年連慢慢喜歡你都炒唔少

我覺得佢唔只係大中華膠，亦唔只係為左錢（本身就勁blue blood），佢應該係真心藍

Eason 唱功一定好過莫文蔚啦佢係有時唱得hea 啫
莫文蔚不嬲係賣唱腔感情同個人風格
但佢本身聲底比較薄，唱live唔係好穩，尤其係低音

我覺得直頭紅 佢微博堆Post成日中國前中國後 作嘔呀屌

陳奕迅唱功贏好多
衰唔記歌詞啫 點都唔會好似莫文蔚嗰兩個表演咁難聽